點先可以令自己脾氣好啲

好臭脾 少少事就會發脾氣 好無耐性
有時瞓得差/肚餓/遲左起身 就會好燥底
以前會掉keyboard/mouse/書
而家就會忍住
但一有人逆我意就會爆落佢到
或者係自虐/餓到自己癲

傾下計 而家炆到飛起 屋企又無飯食

做你男友咪好慘

有個朋友教過我一嬲想爆就閉眼行開十秒

好想食印式咖哩 嗚嗚嗚嗚

行開左當下唔爆 對方再駁嘴就會嬲多幾錢重

打撚到你知驚

大概只是 我不好愛

汪汪汪

冇eq，出黎做野一定犯眾憎，自己諗下點控制下自己啦

夠鐘食藥

究竟脾氣好壞有咩因素影響
飲食？壓力？身體狀態？遺傳？

EQ低真係好辛苦 基本上次次都知唔應該嬲唔應該炆 但係控制唔到
有時打機會嬲撚到直頭想殺左條友 但理性上明知人地無得罪自己 唯有自己即刻行開

似係性格問題

因為依樣闖多D禍你就應該會改

比起前幾年已經收斂左好多 將脾氣發落自己到rather than人地到
有無方法可以治本

其實上述都關事，不過成長環境影響最大
btw樓豬有冇d咩不良嗜好

性格太空泛 有無啲measurable factors

有人明

睇中醫調理身體，通常疏肝清熱都有助調節情緒

講暴躁我真係無得頂 直頭係嬲到想拎起張凳係咁車條友個頭
有時啲同事打多兩次黎我覺得煩會屌空氣屌足五分鐘 唉 我都好想改 但最多只可以強忍 治標唔治本 人越大脾氣就越大 唔知做乜

煙
無啦 唔酒唔蒲唔打機唔夜瞓

我會去後梯自己靜下
轉個環境會好好多 但有時走唔到就會爆

一9樣 依家一燥就會食煙 真係會好啲 起碼比自己放空下 戒埋都唔知點算

今日睇左 佢話我咩咩氣內亂 聽唔明

唔當自己係人

係阿 其實都知食煙對身體唔好 又臭親人
不過我搵唔到更有效率既方法

同樓主病徵好似
可能只係小小事就好易嬲 人多啲又會好燥底
跟住心情差男朋友講野唔合我意就會發落脾氣落佢到
又或者會嬲到喊/會自虐

無得救

炆起上黎睇咩都唔順眼
搞到男朋友又炆埋一份 然後鬧交
真係終極戇鳩既鬧交原因

試下揾d靜態ge嗜好 eg睇書/學書法，等個人陶冶下性情之餘都會定d冇咁易發火

睇書同聽歌 但已經無咩好書令我有心思睇

點解唔理我

禪修，寫大字

I know that feel
我估遺傳黎
我爸爸後生嗰陣脾氣勁差
會拎野車落我地度嗰啲
而家好左 但都算易炆

而我就遺傳曬佢啲臭脾氣
一熱一焗一多人一嘈就好易炆

有時會忍倒唔發脾氣
但接下來就係喊
唔係流下幾滴眼淚
而係好似細路嗰隻崩潰喊

我都知我自己on9
我都係摺返埋一二邊了

On9

理返你 唔好喊豬啦

I know that feel sis 我都會喊鳩
其實熟人/一齊住唔多唔少都會好易開佢地波
難為左佢地

臭脾氣無得救架啦你 眾叛親離呀 自己諗啦

無野無得救 只係未搵啱方法救

控制唔到情緒點救 老多3，40歲睇透左就可能得啦

應該係肝氣鬱結，舌暗代表你身體入面有啲瘀血，
調理吓會有幫助 臭脾氣，好炆憎，經前胸脹，經色紫暗，月經有血塊等都係比較典型既症狀

認真 試下諗住萬大事都要忍 諗清楚係咪應該咁嬲 咁就無野
我係咁樣
不過一到打LOL都係爆晒出黎

返工最憎見到低eq既人
佢地成日覺得其他人好難頂
其實佢地先係最難頂果個

有時啲人臭脾氣，佢都控制唔到，
係身體出事了

楊光 我要同你隻抽

原來咁多EQ低能
我以為係家教問題

中晒 多謝郎中指點
其實有睇過中醫 啲藥粉真係好貴
長期戰

的確係家教問題
身邊父母係高學歷既朋友脾氣都好好
佢地父母成日同佢地深度對談
我有時都會去取下經 通常聽完佢地講野 嗰排就會好上進+豁達

不過我朋友就話日日食晚飯都聽佢老竇講野會癲

咁賴老豆老母都得？我老豆老母都係低學歷 又唔見我似你